[I/A]Puzzle&Dragons[50]成班衝rank狗

痴撚線日日衝悶唔悶

仲應酬緊親戚
雙極都打唔到

1

2

抵啦c3現充

小妹留名

3

4

炮友網話今晚3點開始女英雄

抽蛋
期間:02/13(月)00:00～02/26(日)23:59

其實有冇試過同時有4部機可以抽?

我試過同時4部手機一齊抽

02/12 03時
～02/26 03時 フェス限ヒロインガチャ 0 天 6 小時 40 分鐘後開始

識唔識睇官網

炮友網

Saching仲唔狙擊井囝，佢又轉ac開post

官網=異端分子

駁吾島！

已經1個星期冇升rank

神祕的魔法石

你咁高rk 講呢啲

真心慢

有無A 隊?

23790772 超金嘉年華

掛左隻未進賊囝一日
成功爭取左3個好友位

Add jer

仲有冰個禾未add牙

順便del埋鐵丁 佢呢排扑野無時間挽

過咗十五,終於可以開利是課金

佢課緊金呀

add我未

我地天神們有共識，就係唔add泡菜狗

但我每年都收到你張聖誕卡

on9 jai仲打

得5隻紅奧未做到呀

其實係9ho 比佢既花紅黎，大家誤會左好耐

你買多部apple機我借ac俾你打吧

Hush Hush Huh Hush Hush

hea到12點去浸溫泉

spotlight light light light

有女鬼

headline line line line

泡狗又出曬黎

你

樓下係泡狗

樓上係泡狗

你on9

好想同地鐵浸溫泉

仲玩pad

聽講呢期你打得最多機皮

鐵丁趁12點無人浸 18+

溫書啦泡狗

清泉一場都無打過

星期一有冇人用我部機抽40下

請PM048

不了

得40下 不了

Heart B B B Beat

其他我自己搞掂

有無人清體打下蛋龍,又FULL JOR

me都爆左 open

有人入左喇

你真係以爲有咁多人打pad 咪又係me入

有冇野打 想消體

蛋龍 400體

你射?

128376684

OK=.= 都係8場姐

?

個rank已經俾人追過晒

閃光準備爬我頭

升到918冇得無縫升RANK已經停咗

你高登咩名

但你930

哪有錢

之後刷活動開下R龍先升倒

升好茶渡fb搵你吧
定係我用錢印?

thz ching0
又清完一日體

仲有一場大蛋
有冇人打

好多魚

以前冇入過PAD post

大神強勢加盟PAD POST

ok

我都係新john💪

又一位巨頭

ching0幾時派升技魚

12/14/15 你地揀邊日

14 中間同屋企人食飯之外超得閒

14

有神快拜

30號

由機場去到旅館
我以為仲係香港

執唔執到吼吼鯨呀

我有青令神carry 不了

其實我禁左5下係想講屌你老母 唔係唔打

屌你老母

乜原來真係你黎

係 屌你老母

其實我禁果幾下都係屌梗你老母
咁都撞到你個棒球小妹

仲打唔打屌你

消晒體啦
雙3左2場剩百幾體隨便消左佢咋屌你

啪石啦

屌你老味

開台了

睇緊twice直播

好可愛

kelly

中間同右邊邊個黎

得定延 momo 子瑜
有幾難分

淨係認得mina 志效同多賢

mina今日都開完

子瑜好打耳

個個都好正

呀

左邊睇獌狗 右邊睇KELLY

睇twice

泡狗

twice

Let's go 3M

we

成班泡狗又出哂黎
管理員呢

做咗泡狗

想課金點樣平d 見淘寶/85有d 好平信唔信得過 ?

呢度成日搞團購

我一粒機械kill 同一隻肥狗都無喎

成團未

依個pose有d似曾相識👺

團購-1
意pm

PM JOR

John 放咗錢喺枕頭底了

okay
落jor柯打鳥

真? 點計法?

Kelly有巧多chicago衫

好想攬住對腳然後抽插

係咁放remote bomb

認真問
有冇咩地方可以幾舊水買到D 帳號有1,2隊用黎做分身

岩岩玩返想協力刷下野
又冇朋友一齊玩
戰友網果D成日刷2下就走

我有隻廢劉分身
冇開過131日

痴撚線學撚咗你講分身

澟g pose

kelly收咗台
又冇嘢做了

丁apink

我屌你老母

GAIA同埋木宙進到最後 中左伏

係喎，要買多隻丁龍喎

笑夠未

笑笑笑

ching0笑緊
唔係我

閃光其實仲有好多山卡啦單人位 想買張去睇電視 點算

買

睇真d係輪椅位 係咪可以買

要瘸咗先

你坐輪椅去

你買左give me five牙?

回巢無耐 想問下各位巴打點解同樣2隻297既比古洛數值會唔一樣

你望下佢地有咩唔同

好似係揀咗hi five
飛同週邊都係嗰日先有得拎
唔知要幾早去

繼承寵唔同

你唔好打完飛機走去同人hi five

佢一邊打

唔該巴打 而家先知繼承寵會影響數值

屌你老母 終於500體

點跟 500rank都未到

+1

JAEPO街機展炸彈女登場、仁王十三年磨一劍、PAD肝爆蛋龍爭王冠

早抖BB

好凍 攬住我訓

好

gay post

石高過我rank都算
連體力都高過我rank
你玩哂啦

閃光是神

訓唔撚到
衝rank先

鐵丁 鐵丁

等我同你瞓

巧

好想抽水咖哩

好想同韓妹扑野

發現rank dog
1隻...
2隻...
3隻...

4隻...
5隻...
6隻...

屌你同老板娘玩咁耐

秘湯

已經有7年無轉珠

殘暴的I罩杯！最強的性愛技巧！すみれ美香降臨AV界！

部5s突然開唔到機，無得用google map
鳩行左成粒鐘

刷rank刷到壞左呀

用ipad牛叉壞左呀

450 rank 劉備用家留名

覺醒徽章係協力既時候係咪無一個用到

係

Cost+100會用到

得1隻日番谷冇鯨魚 係咪都唔駛追水射黎快刷

Worst d 寵咁撚廢點抽得落手

又5石 無人權，玩撚完

巧橙牙清😭

😭

all in左

有無cjer教我組暗娜雞

入左1pack比你 加油

都係嗰句 要用嗰時

私立惠比壽中學成員日睡3小時 18歲松野莉奈猝逝震驚東瀛

有無ching撐大j

邊位

又係你個mk jai

左邊條女反偷拍

清水富美加（２２）昨天缺席了他固定演出的綜藝節目「にじいろ－」
當時電視畫面上只打出因清水因身體狀況不佳而缺席錄影
但是在今天有驚人的展開
據報導，清水已向所屬事務所表達今後將專心擔任他全家都信仰的宗教團體「幸福の科学」的職務，因此即日起將自藝能界引退
事務所雖然希望清水至少走完目前的合約後再離開，但是「幸福の科学」還是堅持清水要立刻退社，雙方會談沒有交集...
各大媒體目前都無法連絡上清水本人

今晚齊做🇭🇰🐷

咁似某套漫畫個d咩神教

我刀想睇 走個日岩岩開

各位
本身想課金
選擇了85石之後
一直keep住在這畫面
連不到去入密碼位置
有冇解決方法

有冇人知幾時先有蓋亞龍

隨時都有

眼訓

刷rank刷到眼訓

1場機皮都未打過

雙3任你打
雖然我仲未試過雙3跌
感覺火木都比較少出
成日出光暗

當你抽到風神就唔會出暗

成日出水

其實唔同屬性個攻擊次序點計 雜色遇親屬吸都好困擾

暗娜繼咩巧呀

我用武田都成日見到暗

出水未好囉
之前用技太多又可以磨下先入迦梨
技留得好又可以唔吸就打2-3波過關
唔駛拖得耐

執撚得啦 成個下晝1頁都無
高登個長空post都好打過班rank狗

問左兩日都無人教我玩暗娜雞

心繫阿祖

主屬左至右,之後副屬左至右
即係吸光就擺光屬去左邊

幾時打冠

陣間 4 點星忽
機宙，你帶 4 癲狗
120 格吉

有冇人 join

你仲未死

我同你鬥長命

終於可以做rank狗

咁我祝你長命百歲
萬壽無疆

百歲果陣我仲轉緊珠

咁我就繼續俾你轉我嗰兩粒珠

OK

儲左石打冠

屎忽鬼你就有份

用咗成櫃 itunes card 去儲

儲左係另一隻GAME
PAD已經每日ONLINE拎石就OFF

睇得出
我成日喺你褲浪底裝你

鐵丁唔喺度 成班鳩UP狗作反唔推POST

有無人刷機宙

佢叫左好多隻娜雞

推

都冇人玩pad

同frd用呢隊刷

橙
你企唔企

企乜鬼
要返工

B 隊一定要肥狗

開完技仲要拉1c

仲未有神up list 😢

4886 1330
機宙 4 天狗

或者火隊隊長

風神 雷神 白狗 火和龍
應該有🤔

應該係
又高sb又有機械killer

ab都齊 不過要過幾日先得

爆 box
盡快

識得用iTunes backup未

1969 4590
再入

機宙 4 天狗

或者火丁

ok過幾日你得果陣叫我

6223 5016

同上

有無其他人刷機宙

都冇人玩

冇山本, 跟唔到

A隊差光暗個隻野

用光天都得

有隊用九里虎都得
不過b隊要6粒機殺所以廢事諗果隊

爆 boc
盡快再開

等你 我落一落樓先

食完野番黎搞

8020 9758

禾仲係床上面

我整a定b

sorry
個仔訓晏覺賴尿
所以慢咗

你依家刷？

你整a ok?

我上黎搞你

係我搞你

是但啦 上得未

瞄撚準未

閃光又繼續升RANK

ok 問定你啫

笑死人咩 刷機宙點升rank

學到嘢 唔刷主流關就拎到光環

55 刷緊塔之番龍拎光環 你問我唔答

鐵丁去左旅行 pad post即刻沒落 唉

光之巨頭

岩先大風雪下係北海道大學散步，有種浪子既感覺
食撚左好多次雪，好似刨冰咁實入你個嘴

無去北海道大家 不過好近我酒店

幾時11點

11點嗰陣就係11點

幫我抽

出黎一齊抽

諗唔到有咩好去，見近近地行去望下
個雪祭由第一街去到成第十二街，成地係雪行到對腳好撚痛，好驚仆街

仆左

個5周年咁hea

就執仲想點

有rank升仲未夠咩

我發覺去親邊到，身邊總會有香港人係附近

咁你快啲返香港

挽左千鳩幾日先來衝rank

I am watching you

羽田G又課
幾時養埋我

佢做G養緊我

等我send封情信俾佢先

點睇

鐵丁好波

佢仲要係呢度絕無僅有既520死忠fd屎
要好好珍惜

今晚同佢訓

想同你刷背

雪雪聲

同冰個

呢個

屌穿佢個西

前前後後

凍到唔想玩PAD

凍唔凍都唔玩啦

唔知要抽幾耐

心仔改左名？

唔知點解我覺得唔好笑 仲有少少戇鳩

入左2萬石
多過佢

唔得
隻手好凍

幾時有課

今晚唔allin等幾時

而家屙

見到有人用聖誕版見切
又諗起當年追極都冇

嘩你好醒呀

有成廿幾pack利是錢
嬲牙

禾做看更開門開到成隻狗甘牙

介紹入行ok? 備戰2018

一囝課左想拉埋你落水

嗨

隻暗雅幾時落架 就快忍唔住買

成世喺度喎

公廁

點組先得架，問左就快三日都無人答

我0課清泉

Cheer up baby

樓下都係

哈哈哈哈

好多痴線佬

on99

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

諗起11點又多幾萬mp就興奮

咁少...

應該換到幾隻暗雅

鬼叫佢999999上限咩
想多啲都冇

唔想換暗娜點算好 我諗今晚應該可以報幾次

換完賣左佢

打架之one

暗雅 覺白虎 覺白虎 比達 覺洛基 暗雅 點睇

風神又幾十pack
今晚又爆幾次
你地班大股東咁癡線幾時等到pad執

其實重點係你繼乜
面嗰浸是但都得啦

有冇人開台抽

心囝

想睇閃光

今晚好像連LC爸都會抽幾pack
好難得佢肯抽非金龍

無課清泉冇免費G得個望字

黎我屋企睇我抽

我strong hole

我都係

想裝你個hole

1月個次神up抽左30石，而家又回返廿幾粒

睇自己抽幾百下仲唔夠咩

去我度抽龍珠

快點強姦我

幫你單抽超4

已經決定strong hole到死神復刻
追返2柒2茶1山本回來

排左隊未

我射咗了 到下個

抽10石機都ON9 留石神UP好過

駁唔到

留返個機會俾其他人

哦！

10 石機快點比大家輪:姦吧

黎未 等緊你

到樓下了
可以準備開門比我

啱啱有人入左黎 你係樓下?

梳 我出番去先

水咖24turn真心唔抵追

繼俾拉雞就唔錯既
Btw 招水迦雞
重置就拮你屎忽

依個投票佢寫個幾隻係佢贏左就強化個隻定係佢用依個做隊長？

Btw 第一次投票

有冇廢劉刷機皮

咁多客呀？

強姦

臭雞

又臭雞

想問下重力會唔會比吸傷盾吸?

會

點刷

一陣開抽

追水迦？

話說今次有無免費一抽

冇人可以殺我個仔

等下星期先可能有1抽

呂珊

我老豆老母都係癲架

上巴哈自己睇啦

有無人升班mk技🤢

睇巴哈
睇閃光god咪得

我差1隻月島花

好似有林夏薇女女女

四隻暗雅是常識吧

我覺得水埃轉生會廢左 先出隻水咖比佢繼

11點有得抽
搖撚準備

we are going to the

係咪打 我不動果邊🙇

即係你唔郁?

咁升唔升 用咩刷

好撚樣衰

古惑的槍

有矛水射牙

有

水射+sb入 7451 5043

Ching又去starbucks搵食

水火箭

今晚都係睇大神抽蛋算

有冇人想打雙極1?

3z

鐵丁幾時返黎我身邊

打哂條氣了 唔該大大

分身極速回收左50000mp 就黎買到臭雞

一pack唔洗

5抽5星
Mp晒

搞掂

第一抽中左

閃光god

媽呀 中左喇

兩pick 水咖收工
易過中真咖

2pack先中

兩pack中水射 巴巴拉 眼鏡妹

次次都係閃光，都on撚9

小薯想問 風神呢家是咪垃圾

非洲寶寶又戰死

唔課金係有用

中左水咖都未中眼鏡妹

中左水咖都未中水射

中左水射水咖未中白狗

same road

中左眼鏡同2隻水弓

得返一抽抽唔抽好 想要白狗

用薰玩人地隻水咖一樣得

眼鏡妹呢 屌你老母

火狗上次中左2隻啦
冇用既 用黎射蛋龍

有4隻火和龍
加隻白狗就perfect

有冇手足9場強龍

幾百萬mp 你問我答

早d講啦，拎晒去打差撚

你中左,我唔中牙

買咗2隻臭G

大佬你抽得400石

400咁少

成功爭取爆MP前中埋眼鏡妹

回歸龍珠

( Show Blocked User - 蜻蛉子 )

點解聽你講成日玩都仲係4Xrank

垃圾驚
8

抽咁少都叫春 ha jor

屌台主老母

十卜

自然回體清normal拎石 未衝

眼鏡妹?

屌台煮老母

今晚pad夠唔夠上返第一

我竟然都抽咗 3 pack 屌你老母

抽唔到火狗同水射

LC都抽合作機

咁佢仲係唔係LC

系

仲咁有心機玩 勁

rice

一隊火狗無咖哩
你問我答

抽左2pack 變哂做mp

LC都抽哩D垃圾機 PAD點會執

LC爸都3pack
估你唔到，應該大豐收吧？

訓啦天氣凍

lc抽到咩
真係好好奇

見有20石心郁郁想博下
轉頭心諗，吊⋯成部機得隻新7星想要
都係節省少少等死神

之後轉小號拉一下止手痕中左隻火龍機冇重複收貨

Agger
好撚好奇

不期不待
不受傷害

四pack填兩隻六星
無七星

一隊火狗未幾好
我都想要複數火狗

台主12下齊pool

恥撚狗 恥撚狗

攬住你訓 唔好唔開心

唉 聽日再課

你老母山本最後一抽先出水弓

我就冇你咁好耐性 次次抽曬就忍痛398

成班撚屌

隻光6星洗版有乜撚用

剩呢到好多大股東又入股助養肥仔
聽日邊可能唔上返第一

巧橙

點解唔轉323

話晒都6星，等究進應該會有返啲用（掛）

我仲係448既

太煩 不了

今次會唔會送一抽

唔會 冷面都唔送比你

洗版又得五色 究進廢就賣撚左佢 仲廢過隻肥雞

希望起身可以見到pad第一🙇

生放個活動應該會有一抽
斷估就算唔夠數都會作到夠

4sx2sb 好有用

禾啪拿中左
唔使抽嚕

上次未送左隻木代囉
食3個惡殺打惡魔關有30倍

希望你起到身

心囝又轉左ac

聽日要返工 會的

咁多位大佬有冇水埃雞比我拮

水迦雞先啱

未升

唔同屬繼承唔駛升都得喎，清

邊使自己課金抽
識返個有錢啪拿咪得

起到搵大佬拮都得

近幾個月呢類破盾軍票出得咁密

黎棟可能仲有得出
生放有新合作
擺隻寶石+風神落去

你就好 我無工返

幾時先有破C盾

西仔岩岩貼左羽狗個BOX

曬死人

蛋龍
6153 3601
6sb

3隻冷面同3隻木代之後
[img]
2017/02/13/002203_78f027779f5a34771ad1a7bd8e2e99eb.jpg[/img]

=,=?

龍珠

你課多d都得架姐-.-

邊有你咁多錢課

正呀 30000mp

做雞咪有

羽田雞

寶寶，再一單就變歐州寶寶

水暗迦除左繼比暗迦仲有咩用
24rd 狗也不屌

非洲人點都唔會去到歐洲

再課就儲夠miles

張圖可以j

眼鏡妹到底有幾多血？
2.25hp 再43%減傷

我COS比你睇算啦

中狗囡唔中水咖

應該繼俾拉龍好啲
本身拉龍招技都冇咩用
俾風神佢備用都冇所謂
繼俾暗迦如果卡珠被迫用左就冇左風神保𧙗

水屬玩家都想要狗女好過

淨係唔中水咖同火秤

火瓶 5
冷面 4
暗光二色 3
火狗 1
木代 5
龍機工士 1
木光回 3
黑狗女 1
4眼妹 1
4Sx 1
水弓 1 (第3pack 最後一抽中)

RICH

加入水弓家庭

下次有鯨刷終於唔使度嚟度去 。

一打狗囡
攬住訓唔撚凍

有冇人要肥龍

火狗重要d既,中得幾好啦,部機最重要中到火狗同水弓姐

LC爸總算有人權了
3pack有隻7星都叫好運

自已仲有個半減盾

都未有日番谷
再等吓啦

其實火秤都幾好
少左佢有啲可惜，不過1隻狗抵返晒

冇柒番用飯龍諾亞囉

訓未 我凍

我要寫個~~~慘字

你知道嗎 非洲每過60秒

換多隻暗娜安慰自己囉

仲有冇人打蛋龍

企8場

又屈

我得6場體 ok？

開

9564 7132

上次抽完10石機
除左水射火秤火狗，其他寵好似無出動過

中咁少暗光2色
我頭6抽有5隻

唔記得清box 等等

我應該買暗雅嗎？

好似差少少腳，繼承又未諗掂

7pack冇火狗冇水咖

多謝

無課多謝你

隻水弓應該係6.5星

第一次個時以為隻隻都係繼
點知連木代都出到頭

7星

木代分分鐘係裡面最好用果隻⋯
打惡魔關勁到

前幾日經過mp shop，見到好多木代行一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人賣...真係好慘!

代行係有靈性，幫人回血....請大家唔好賣代行! 我都已經開始戒...

4pack

2水迦

1水射手

其他垃圾

咁易中水咖？

機龍打唔記得邊隻padr龍用左
木袋就好似拎黎打天魔界
其他就真係無

非洲真寶寶留名

真心估唔到木代有隊要用

唔敢賣

賣Pad account
有3隻水咖 無火狗 $1000 內
Email: michaelyuen227@gmail.com

得3隻水咖

眼鏡妹係咪剩係用嚟丁

又笑

咁平？

冇大炮冇火狗冇13號機冇日番值咩錢

我冇火狗但其他都有
值唔值錢

而家抽返火狗

今日fail咗

聽日一定好天既

10 pack 冇水咖，已棄驚

冇水咖有乜所謂
冇火狗先唔可以生存

新手一問 暗娜唔齊隊換唔換?

最緊要溝到個有錢啪拿

已經溝咗羽田
佢做G養緊我

想換奧丁龍是否不智

換黎射

狗女換水咖 pm

抽唔到水射訓唔著

難以置信 仲有人未齊一套

pm jor

咪係 佢出2隻新 咪即係要我抽2下咋嘛

ching0 is God

嚇撚死竟然推左十幾廿頁，以為入錯post，原來有野抽
晨運留名

一大清早又屌囡

連夜趕起既片，支持下小弟，感激

十一連抽女英雄|說好的水人馬呢?|抽蛋|Puzzle and Dragons|Playnicker

最好Subscribe埋我既Channel
Youtube:

去緊動物園睇🇭🇰🐷

11連抽 笑咗

巴打幾靚仔喎
btw11抽

隔兩個位又有香港人
咁易搵既咩

呢位巴打去旅行都不忘關心港Gs

陳晚抽左850石,一隻7星都無,喊死左

好撚離地 抽110石都比人串

有冇人企肥金/蛋龍/魚強

d泡菜狗不嬲都中意笑鳩人

其實110石正價買已經講梗$400
一隻普通單機game價錢
呢到啲大股東離地到飛左上太空

咁非正價呢

一男一女，肯撚定係情侶

8549 8911 強龍

你唔係咩

我討厭閃巨頭

收到風某耶撚課到連ac都無埋

我想答係

抽左未

個ac好快復活

眼見大家以為自己課正價石就好威威
我已經準備上機飛去墨西哥課"墨西哥正價石"

我利好波

1男2女

去冰島旅行

軒達臣警告前四球隊

睇隔離見到原來7星機率係0.67*2隻
即係平均80抽先1隻

冰島

信用卡戰勝機率

你琴晚緊係無睇條仆街泡茶rank狗閃光抽

沒鐵丁 怎上班

有眼鏡值左啦，得2隻要抽中左1隻

同老闆講等埋鐵丁先開始做野

3pack中多隻火狗
但我想要水咖

係你既，一抽都中啦
都唔知啲人課黎做乜

落街買itunes card先

火狗招技要多幾隻都冇壞
你未多過一隊都叫執到啦

幾時先會有英雄神up 無水英

抽極都係重覆

我 3 PACK
有 1 PACK 都係抽重覆

10石抽一次 真係你抽埋我個份

pad第一未

永遠都係第一

😞😴😴😴

其實大獎係唔係水射 （唔識用拉雞 冇暗咖哩）

由今日開始戒用劉

抽到水射 唔用劉

抽到九里虎 唔用劉

好多時有水射都係用返廢劉
炮友啲template幾乎清一式都係劉

劉 多數搭木宙
木宙易入手好多

水弓下下都要日番谷

仲炮友 狗都唔屌

抽左山本 唔用九里苦

用狗飯龍o5ok

啲人冇水射咪要整返廢劉

Negative

唯有用水龍女水契搭啲飯龍諾亞
癡人地柒番
不過其實我去炮友都係抄隊
同左手玩好過求人
就算左手都有水射都係砌劉簡單又易搵

乜仲有人無4柒番4茶渡

禾矛

炮友都夠膽拎出來講

一仔係咪有續集

無4隻咁少

禾都矛

哈利波特都7集啦

我唔係賣廣告

眼訓到哭左

炮友啲隊易搵嘛
人懶求其搵到隊template work ge
同左手打十幾場滿左技未算囉
仲去諗點搵點砌咩

大家玩法唔同
身家又唔同
算啦

尋晚開始排台主老母到而家都未見到龍頭

6點訓 9點半起，你問我答

威啦 又出去蒲

垃圾獌終於用3M打攻中，JER到出血

馬強馬壯馬達

打隊垃圾都Ｊ 咪仲係６弟

無對nmd 點出去蒲

做左兩個鐘五弟

唔怪得無人講下暗雞點挽

炮友屌來都曬氣

mc又笑人

水龍女
水契
我冇 ... 我冇 ... 冇呀 ... 啊啊啊啊啊啊啊啊

有冇劉備刷機皮

咁你抽來做咩

其實我想抽火秤
但已經 3 PACK
算啦 ... 我冇錢了

至在參與下

今次女子係咪唔送免費抽？

抽左1pack 左右中左水伽
好難中咩？
有10%機率中

冇茶渡

水迦個cd 咁撚長

抽左1下中左水咖
好難中咩？
有100%機率中

我100%

50%到啦 你估好似你咁易咩

騎兵變步兵
Google公布最新解碼技術

Google大神最近又顯神蹟，發表可以將格仔還原嘅技術，真係功德無量！

抽左4隻水咖都冇水射

隻game有限你幾多抽

我一共有5隻垃圾水射

會繼續努力追

心囝抽蛋都要遮ac名 睇到好心酸

代抽服務呀

呢隻系米巧勁架，分身中左兩隻

中間無啦啦轉隻500幾RANK既AC抽 係咪升緊新AC

賣MP

代抽要收幾錢？

THX，PAD POST有愛，親

渣架
我抽左兩下都係100%

火狗在哪兒

Cut頭cut尾 食蕉啦

中女HR

射呀射
射她吧

成班又幫碎心課黑石

鐵丁已經射左幾十次

助養山區兒童，好過助養大介

我願意

人地今次遮埋名

心囝本身係耶青大把錢

就執隻驚都咁驚 垃圾
姐係上之個個bam左？

MAY I JOHN

今日開始儲錢課pad6週年

上番第一未

每日入85石到6周年就一次過抽晒佢

係囉 cut名正辣殺

🇭🇰🐷
食屎啦你

已經通知左發射中心

你may 定john呀

少佐

右上角改走左一萬石

我本身3白狗 想抽多兩隻姐
結果1:6
嬲嬲地已經賣左隻

佢又靜雞雞抽

3倍is watching you

Gayus 🚀🙇‍♀️

聽日有無手足想要ptbf
有意pm

我出1蚊

互含加幾多

有鳩棒球小妹

點跟 成班重課狗

靜啦泡狗

唔怪得早2日問少佐拎錢課金，佢話冇錢啦
原來自己課哂

沉左船 返去開返套人妻動作片先

星期五又要出血

送咩俾男朋友好

你收皮啦仆街

你死喇
你預左含棒球棍

你走啦
我唔想搞大你

乜原來你唔係為水射手抽
有咩隊需要火秤引到連你都抽左3pack

又黎經嗱🙄

每個月都一次

依家係每星期一次

hi i am fine thank you

全世界累計1億ダウンロード（リリースより）を超える人気アプリ『陰陽師 』が、2017年2月23日に日本で配信されることが明らかになった。
1億

排啲咩???

我地會輕手d屌你架啦

大大力先會爽

高質過白貓

白狗仲有:人玩咖咩

我已經決定聽日留係屋企點白貓post果班現充狗出黎
呢到需唔需要

20粒石打冠先

出隻驚左手打右手

少佐 白貓準備好未

某大神係咪24小時刷機皮？

無圖

g持

1. 鐵丁

竟然咁講去旅行都上來關心巴打既鐵丁

唔抽唔課唔玩

你停手啦好嗎

又有咩抽

4入替

搵人代轉，終於過到lv10個減秒7c

辣殺

執得 上次入替抽左500石之後驚都無開過

又搵你條仔

好悶呀！

有矛清有b同我刷機皮寶寶

真三倍？

你現任

終於都轉login畫面

可以skip combo

入驚再快啲就正

咁就好 成日用puzzle combo 睇佢跳廿幾下

廢劉可唔可以復活

人唔笑

個padw縮到去右下角都唔肯del左佢

PADR 同 PAD 夾埋做同一隻 game ?

睇住佢跌珠已經眼怨

「オプション」(選項)的「ダンジョン」(地下城)中，追加「コンボスキップ」(省略連消)選項。將此選項設定為ON狀態後，可以省略戰鬥中的演出。

※也能於地下城中的MENU畫面進行變更。
※排名地下城將會自動切換成「ON」的狀態。
※進入協力地下城時將會自動切換為「OFF」的狀態。

係動物園抽蛋，5種類抽左2次都唔中企鵝

鑽強

等睇 5 週年翻生 (或全 reset)

幾時可以skip先制 打龍果好有用

3000MP SKIP晒先制

6星蛋

ha

鑽蛋個機率究竟會有幾低呢

小薯得12抽想中水射

屌你老母得火狗 眼鏡妹

下

無晒神秘感

每星期加個叉撚住係果邊俾人拎石

6星=鑽蛋

sor以為新野
原來係6星以上就轉

新出果堆三國都已經係鑽強啦

個畫面拉龍好肉酸

屌你老母幾時可以十連抽金龍機

新LOGIN畫面用宙龍同時契都明，但點解仲用過期火龍女

終於正名左究拉龍係pad最強既地位

呢個真，一下一下拉真係金都唔想課 妹下妹下咁

ok 即係無新野

好似差水個隻未中

火龍女都曾經一方霸主

應該UPDATE到好似GAME8果個模擬咁
1拉就收工

龍珠又30石 山本依舊半甩半甩咁送

即係叫你投山本，屌佢老母公器私用

今次 LV 關
拉龍由頭掃落尾
痴筋 ... 點解可以咁撚勁

無得買killer強既話乜都唔洗改

咁係都放暗天

龍珠開波就30抽，點跟

唔小心一拉就拉埋你之後幾年o個 d 石

jeng

無睇一排心哥做乜變左巴哈走_

多舊魚

用臭雞娜打打下就完左

挽成點

但你依舊一pack pack咁課pad

其實挽乜，篤波仔就算？

5隻過期奶妹幾時出奶龍比人打

心囝係咁代打 又唔幫巴哈仔
唔好話巴哈仔 連登仔都嬲

琴日2突左四悟 打飛機中

諗緊抽唔抽 儲左200笠 無4悟

伏留多等睇心仔比人皇天擊殺

8-10我都係用佢

心仔= PAD

我9-10用佢
1-4 紅奧石川
5-8就用水射

新icon竟然唔用娜G

AGGGGGGGGGGGGGGGGGGER

以後出左鑽蛋抽合作就唔駛等開金就知有冇中獎（自家仲係要等，678星 ）

有撚用咩 咪又係中晒隔離

6-10都用劉

用木果隻垃圾mp 龍都過到
駛乜用依d

根本無人睇咩蛋 呢度d人起手100下
之後睇下box有冇中

收到風少佐幫PAD重奪第一名

出感謝活動未

最好整個自動抽到中制

感動既係 鐵丁afk 班細都無偷懶

comb可以cut
水射係咪收得皮

班大神已經有bot
抽夠幾多抽就停一停

叫你登記左張CREDIT卡授埋權比山本
揀完想要邊隻一拉就自動痾蛋痾到中為止
之後你自記諗辦法找卡數

點解要叫鑽蛋
虹蛋咪幾好

協力無得CUT牙

巧次系協力自動cut牙

水弓勝在易控傷
關時間撚事 ...

下世投股唔係投去英國就係去美國

YOUTUBE開打機CHANNEL可以撈到玩車又玩女

自動冇得cut

時間唔關事？

👍

2個字
柒鬥柒

ching ho ball

hush hush huh hush hush

極光夜可以點刷

巧想快啲20號牙

你當香港第一youtuber大j流？

入親黎呢個post都有得笑

呢條女比你。。。我要車算

Twice新歌

哦 Mina有條片差d唱左出黎好得意 雖然好假

泡菜十鬥士復活牙？

3歲都傻下傻下咁爆咗好多野出黎

猿牲

你點知

又咩3歲

娜璉

山本真係好鳩孤寒

點解叫3歲

猿牲投錯胎啦
係日本既話出世一早超越左火影

唔記得咗

泡菜十鬥士死哂
又有批新既出現

我做新隊長得唔得

篤晒佢地出黎
我一拳一件，岩岩先係動物園打贏北極熊

6ching

1.羽田BB

一仔幾時揸架輪椅同我睇恩地

2. 一仔

1001